[突發]Auman 之後下個可能到EG比狗攪

一個都不能少！

推